<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="yuandan">
        <item>奔波一年又一年，道句辛苦了。携手一天又一天，说声感谢了。走过一程又一程，终点变起点。人生一站又一站，日子苦也甜。新的一年，祝你幸福平安！</item>
        <item>吉祥在探头，好运在萦绕；开心在打鼓，快乐在冒泡；喜悦在高涨，幸福在敲门；健康在呵护，平安在保佑；财神在铺路，朋友在祝福：祝元旦快乐，福寿无边！</item>
        <item>元旦到，向您问个好。开心无烦恼，好运跟着跑。家人共团聚，天伦乐逍遥。朋友相扶持，心情不寂辽。事业风水顺，金银撑荷包。祝元旦快乐！</item>
        <item>新年要有新意，朋友对你表示敬意，亲人对你充满爱意，快乐为你频添暖意，好运对你全心全意，短短祝福是份心意，绵绵不断这份情意。祝你元旦快乐！</item>
        <item>忙忙碌碌，又是新年起步；走走停停，日历撕下重计数；轻轻松松，快乐感觉心中驻；自自在在，烦恼全部都清除。元旦到，愿你慢慢悠悠，把好时光安度！</item>
        <item>日子天天数，终于元旦到。心儿蹦蹦跳，心情多美妙。忙碌丢一边，烦恼散如烟。快乐来相邀，推都推不掉。祝福随风来，愿你新年新气象，越过越精彩</item>
        <item>雪花空中舞，元旦又来到。瑞雪兆丰年，送来好运绕。寿星开怀笑，送你大寿桃；福星福字拿，送福乐淘淘；禄星送元宝，金银装不了。元旦到了，祝你万事顺利，幸福拥抱！</item>
        <item>新年依旧严寒中，北风呼啸一年终。寒梅绽放报春来，新年启程速行动。奋进打拼美愿望，脱贫致富奔小康。实现梦想多努力，幸福花开阳艳天。愿实现愿望！</item>
        <item>新年伊始是元旦，万象更新换新颜。不再懒散拼搏干，克服困难勇向前。告别昨日的失败，振作精神创未来。祝你在新的一年里万事如意，创造辉煌！</item>
        <item>新年伊始是元旦，万象更新又一年，制定人生新目标，努力奋斗创佳绩，元旦，愿你告别过去的懒散，拥抱明日的辉煌，努力进取，开创幸福新生活，元旦快乐！</item>
        <item>平时联系少，千万不要恼。各有各的事，推也推不了。如今元旦到，忙碌要丢掉。心情要美妙，快乐自己找。轻松又逍遥，愿你过得好！新年快乐，福星高照！</item>
    </string-array>
    <string-array name="chunjie">
        <item>吉祥羊年到，十二生肖把年闹。祝您：鼠来宝，牛角旺，虎气足，兔进喜，蛇缠寿，马蹄劲，羊添祥，猴增智，鸡冠禄，狗补利，猪拱福，龙抬头，步步高！</item>
        <item>新年到了，愿你抱着平安，拥着健康，揣着幸福，携着快乐，搂着温馨，带着甜蜜，牵着财运，拽着吉祥，迈入新年，快乐度过每一天!</item>
        <item>手指一按，按去我的美好祝愿。手指一按，按出平安伴你到永远。手指一按，按去幸福生活很美满。手指一按，按去财富围你转。手指一按，短信发到你面前。祝新年快乐！</item>
        <item>初一到十五，大家齐欢舞，人人闹新春，万象来更新，招财又进宝，幸福把你包，祝君开怀笑，好运往上飘！祝新年快乐，心想事成，福寿安康!</item>
        <item>新年的钟声敲响之际，我要送给你最真挚的祝福，还要送你一朵六角雪花，一角携着快乐，一角携着幸福，一角携着开心，一角携着浪漫，一角携着甜蜜，一角携着祝福，祝你春节快乐!</item>
        <item>相逢是首悠扬的歌，相识是杯醇香的酒，相处是那南飞的雁，相知是根古老的藤，心静时会默默地祝福您，愿幸福与平安伴随着您一生。新年好心情！</item>
    </string-array>

    <string-array name="qingrenjie">
        <item>你是我凝眸一生的身影，你是我相守相望的永恒，你是我美丽快乐的风景，你是我温暖明媚的心情。情人节，愿与你牵手，走那悠长的人生，任幸福甜蜜飞扬！</item>
        <item>梦里花开，绽放你的笑颜，一缕思念柔柔挂牵，任岁月流淌，苍老了容颜，惟有爱意隽永，围绕你的身畔，生生相随，世世相伴。拈一朵小花，撷一片落叶，让爱恋舞动，让情意蔓延。情人节，捧你在我手心，细心呵护一生！</item>
        <item>有一种誓言，天长地久；有一种承诺，不离不弃；有一种牵手，白头偕老；有一种感动，生死不渝；有一种情感，爱过无悔；有一种祝福，真心真意；有一种表白，纯洁无暇。情人节到了，祝你节日快乐！</item>
        <item>缘分的天空与你寻寻觅觅，感情的接力陪你山山水水，生活中点点滴滴，与你共同采集，过去的一切皆成美好记忆。浪漫情路，你知我心！情人节快乐！</item>
        <item>一粒红豆，一份相思情；一枝合欢，二情常相悦；一朵玫瑰，三生来相守；一枚红菊，四方真情扬；一句祝福，百年愿好和，2.14来到，祝你情人节快乐，爱情地久天长。</item>
        <item>喜欢你用手捂住我宣誓的嘴，喜欢我问你哪里最温暖时你指着我的怀，喜欢把你搂在怀里靠着我的肩，吻你时那份幸福，喜欢情人节和你一起许下的誓言，一生不变，相爱永远。</item>
        <item>月色浓浓如久，岁月匆匆行走，世间情义最久，只愿今天拥有，珍惜新老好友，期盼真情长久，今你在哪里哪里就有我的希望：情人节开心快乐！</item>
        <item>你是琴弦，我是琴坊，同奏一曲凤求凰；你是键盘，我是屏幕，敲出爱意一行行；你是青树，我是藤蔓，合抱千年相对望；你是清风，我是窗，丝丝撩动我心房。情人节来了，亲，我正痴痴把你想！</item>
        <item>我的爱，如磐石；一生为你，永不转移。我的情，如蝴蝶；一生伴你，时刻相随。我的心，如碧莲；一生与你，并蒂而生。我的意，如飞鸟；一生随你，双宿双飞。愿我们有情人，终成眷属。</item>
        <item>平平淡淡是生活的主旋律，节日的浪漫是岁月赐给我们的乐趣。珍惜每一天你会发现，快乐常在服务区。珍惜每一秒你会发现，幸福永在服务区。2.14情人节，祝福你幸福快乐、永永远远。</item>
        <item>初识你，那是缘分的天意，喜欢你，那是心灵的所系，爱上你，那是幸福的开始，拥有你，只愿一生不分离，祝福你，那是幸福的点滴。情人节快乐！</item>
    </string-array>
    
    <string-array name="qingmingjie">
        <item>清明时节雨纷纷，黄花杨柳风含悲；祭祀先人怀旧忆，相思一片起心底；缅怀时光流年逝，祝福朋友康乐福；珍惜眼前好时光，幸福生活万年长。清明节快乐！</item>
        <item>每当这个日子的来临，总会让人想起一些过去的事情，逝去的人，装载着千丝万缕的思念。如果你真的为他/她好，请你快乐多一点，节日快乐！</item>
        <item>清明时节春意浓，梨花带雨相思情，风筝飞上青云天，人倚秋千笑心间，户外踏春惬意游，发条短信问你好，祝清明节合家愉快，事事如意。</item>
        <item>添一捧土，让思念跟着；烧几张纸，让心愿随着；放一束花，让思绪飞着；送一句祝福，让情谊传着。清明时节雨纷纷，愿你心在悸动着，人生依旧快乐着！</item>
        <item>淡淡的思念，随着岁月流转；深深的眷恋，荡漾在心怀。捧一把黄土，把旧情掩盖；借一缕东风，把关爱转载；托一抹云彩，把烦恼挪开；撒一阵细雨，让心情释怀；透一缕阳光，让生活多彩；借一条短信，把祝福传递。清明时节，愿你幸福安康！</item>
        <item>清明来到，祝福送到：把烦恼与忧愁统统抛掉，幸福自然悄悄来到；把悲伤与苦闷放飞，吉祥好运随身跟着跑。清明节，祝平安笼罩、幸福缭绕。</item>
        <item>细雨纷纷，思念绵绵，我对你的牵挂，有剪不断的线相连；期盼几多，问候几许，我对你的祝福，是我最真诚的心愿。清明假期到了，老朋友记得照顾好自己哦！</item>
        <item>清清的是溪水，明明的是天光，春和景明；清清的是缅怀，明明的是相思，心如止水；清清的是愁云，明明的是生活，今天更要把握。清明节，倍加珍惜真情！</item>
    </string-array>
    <string-array name="duanwujie">
        <item>一颗粽子一颗心，颗颗粽子表关心，愿你事事都顺心，称心舒心总开心；一颗粽子一份情，颗颗粽子献真情，愿你天天好心情，友情爱情重亲情；祝端午快乐笑满家园，生活美满好运连连。</item>
        <item>五月初五是端午，粽叶飘香好幸福，旅游散心笑声足，开心度假不辛苦。片片芦苇片片情，点点红豆寄情谊。粒粒红枣心欢喜，滴滴雄黄吉祥意。年年岁岁端午节，分分秒秒幸福时。开开心心过端午！</item>
        <item>端午到，艾叶长，门旁竖立驱邪魔；端午到，香囊傍，百病不沾体健康；端午到，裹粽子，香飘万里情谊长；端午到，观龙舟，千帆竞渡逞豪强。端午快乐难尽数，愿你开心人健康！</item>
        <item>香香的粽子好兆头，风调雨顺不发愁。甜甜的粽子好年头，五谷丰登年年有。清清的河水欢快的流，高高的山岗碧绿秀，轻轻的龙舟自由的游，红红的太阳照额头。端午节快乐！</item>
        <item>一粒粒糯米粘又粘，黏住友情亿万年；一颗颗红枣甜又甜，幸福生活一天天；一片片粽叶大又大，包裹快乐和思念；一个个粽子香又香，问候传送千里远。祝你端午节快乐开颜！</item>
        <item>走走停停，欣赏美丽风景。寻寻觅觅，搜索快乐踪迹。欢欢喜喜，迎来端午佳节。嘻嘻哈哈，演绎放松心情。点点滴滴，装满快乐心情。真真切切，愿你快乐如意。端午到了，祝亲爱的朋友幸福万年长！</item>
    </string-array>
    <string-array name="zhongqiujie">
        <item>折月桂一缕香，愿你尽享快乐芬芳；裁月华一片霜，愿你笼罩好运之光；借月饼一块糖，愿你把甜蜜品尝；圈月宫一面墙，为你建造幸福天堂！中秋节到了，祈月送福思念淌，真心朋友情意长，衷心祝愿你花好月圆人安康，春华秋实家吉祥！</item>
        <item>星光灿灿月儿圆，八月十五中秋来；喜上眉梢人欢喜，朵朵花儿开得艳；张灯结彩庆佳节，欢天喜地大团圆；团团围坐乐融融，推杯换盏展笑颜；欢聚一堂是福分，乐享盛世度中秋；送份祝福传情谊，点点心意在其间。提前祝你中秋快乐，心情舒畅！</item>
        <item>十五的月亮圆又圆，家家户户喜连连，喝酒赏月人团圆，日子过得比蜜甜，借此吉时送祝愿，盼你身康体又健，收获幸福一片片，如意总是围你转。中秋佳节，愿你合家欢乐，幸福美满！</item>
        <item>八月十五中秋到，花好月圆人团圆；欢歌笑语诉不尽，开心无限乐逍遥；齐聚一堂乐融融，举杯同庆中秋节；赏花赏月品月饼，美哉乐哉更爽哉；送份祝福爽你心，中秋快乐爽歪歪；愿你惬意更舒爽，鸿福齐天好运来！</item>
        <item>中秋明月悬中天，全家老少庆团圆，其乐融融桌边坐，谈笑风生乐无边。传统佳节摆家宴，瓜果梨桃分外鲜，轻啖一口团圆饼，胜过王母蟠桃宴。人生难得几回欢，明月能有几回圆，若是亲人常聚首，此生不悔赛神仙。</item>
        <item>一声中秋一片情，一次佳节一番景。朵朵桂花飘香来，缕缕月光把祝福采。中秋节就要到了，愿你团团圆圆的心情越来越豪迈，幸幸福福的河流永远都澎湃，快乐对你越来越崇拜，好运的鲜花天天为你戴。提前祝你中秋快乐！</item>
        <item>温馨团圆夜，皎洁月当空；桂香飘万里，中秋情意浓；短信载柔情，祝福遥相送；但愿人长久，千里心相逢。值此中秋佳节，愿你和你的家人：时时刻刻健健康康，分分秒秒开开心心，日日夜夜潇潇洒洒，年年岁岁平平安安，朝朝暮暮顺顺利利，永永远远快快乐乐！</item>
    </string-array>
    <string-array name="muqinjie">
        <item>加点儿关心，添点儿开心，生活甜蜜更安心；加点儿孝心，添点儿尽心，生活美满更顺心；加点儿爱心，添点儿细心，生活幸福更舒心；母亲节，愿您如意吉祥！</item>
        <item>有一种爱不求回报，有一种爱大公无私，有一种爱奉献到老，有一种爱无怨无悔，这是伟大的母爱。母亲节到了，祝天下母亲幸福、快乐、健康！</item>
        <item>小时候，不用叫，他们就在眼前；后来，你一叫，他们马上出现；再后来，怎么叫，那忙碌身影也难看见。父母年老的日子，儿女的关爱能让他们幸福如少年。母亲节到，送一声问候与祝福，愿天下母亲幸福到老！</item>
        <item>或忙或闲，有一种思念纠结心田；或近或远，有一种牵挂魂绕梦牵；或贫或富，有一种孝顺不在乎金钱。母亲节，打个电话，报个平安；就是给母亲最好礼物！</item>
        <item>今天的第一缕阳光洒满幸福的每个角落，今天的第一缕春风吹响欢乐的号角，今天的第一下钟声传达平安的讯息，今天的第一声祝福送亲爱的妈妈：母亲节快乐！</item>
        <item>轻轻地拨通电话，诉说无尽的想念；静静地发个短信，传递深深的祝愿；深深地说一句“谢谢”，一句问候浓缩了所有的感恩，一份思念携带了所有的深情，一个节日包含了所有的祝福，母亲节，轻轻地道一声：妈妈，节日快乐！</item>
    </string-array>
    <string-array name="chongyangjie">
        <item>菊花朵朵迎风开，悠悠花香沁心脾；九九重阳翩翩至，喜上心头笑开怀；漫步郊外心情爽，徒步登高乐逍遥；举目远眺观美景，心旷神怡爽歪歪；朋友特来送祝福，情谊绵绵深又厚；祝你重阳好心情，生活幸福喜滋滋！</item>
        <item>白云飘荡，重重叠叠的牵挂，在天空中飘远；菊花片片，绽放在清风的旅途，把牵挂定格在你的心田；茱萸插遍，久久远远的思念萦绕身边；浓浓的祝福，追随前行的脚步，快乐无穷倍，幸福N次方。重阳节快乐！</item>
        <item>重阳将来到，快乐步步高。人间重晚晴，殷殷寸草心。霜叶红胜花，岁岁好年华。莫道桑榆晚，幸福金不换。愿你重阳享安康，吉祥伴身旁。</item>
        <item>秋来天气渐转凉，不知不觉近重阳，温馨问候情意长，真诚关怀存心房，秋菊艳艳多欣赏，秋雨潇潇添衣裳，秋风送去我祝福，幸福永伴你身旁！预祝重阳踏秋快乐！</item>
        <item>九九重阳将到，登一登高山，心情舒畅，健康久久；望一望远方，惬意逍遥，开心久久；插一插茱萸，驱邪避凶，好运久久；赏一赏菊花，眼界大开，愉悦久久；发一发祝福，情谊绵绵，幸福久久。预祝你重阳开怀，幸福永久！</item>
        <item>远也好，近也好，只要牵挂就好；平淡也好，富贵也好，只要健康就好；霜降也好，重阳也好，只要问候就好；电话也好，信息也好，随着我的祝福，你幸福就好。</item>
        <item>凋零的不是那季节，而是花朵；成熟的不是那果实，而是岁月；南飞的不是那大雁，而是心情；牵挂的不是那日子，而是朋友。重阳节，气候变，请注意健康！</item>
    </string-array>
    <string-array name="shengdanjie">
        <item>装扮圣诞树，备好圣诞餐，愿你圣诞快乐平安，送出平安果，端出幸福茶，愿你圣诞乐哈哈，吉祥来相伴，祝福来问候，愿你圣诞更狂欢，幸福日子，温暖祝福，愿你岁岁有平安。</item>
        <item>圣诞【老】人至，人中【朋】至尊，珍惜【友】情缘，相约【圣】诞夜，幸福【诞】生时，心动【快】行动，欢聚【乐】翻天！提前祝你圣诞快乐！</item>
        <item>又是一年圣诞节，可房子挤了，烟囱没了，圣诞老人进不去了；气候暖了，雪花少了，鹿拉雪橇跑不动了；工作忙了，联系少了，但节日问候不能少哟：圣诞快乐。</item>
        <item>圣诞老人眯眯笑，驾着雪橇快快跑，背着五彩斑斓万花包，戴着可爱甜美圣诞帽，只为把祝福给你送到：圣诞快乐!</item>
        <item>铃儿响，祝福忙，圣诞树下许愿望；吉祥到，袜子装，好运连连美荡漾；炉火旺，歌声扬，祈祷平安齐欢畅。祝您圣诞快乐！</item>
        <item>烟花自不必言说，必然绽放夜空，祝福又何须称道，必定按时送到。圣诞钟声敲响那一刻，吉祥，幸福，一切归你，注意签收！</item>
        <item>白雪飘，钟声敲，圣诞节又来到；鹿铃响，喜气洋，惬意幸福心情爽；圣歌唱，心花放，吉祥快乐从天降。愿您圣诞开心伴！</item>
        <item>圣诞祝福虽紧俏，抢先送你最有效，圣诞短信很忙碌，好运随着短信到，圣诞祝福转一转，快乐指数转得高，圣诞快乐就好！</item>
    </string-array>
    <string-array name="mytext">
        <item>明天上午开会，请相互告知</item>
        <item>下午一起出去吃个饭啊</item>
        <item>走啊去刀一把</item>
    </string-array>
</resources>